# ABC092

2018-04-07

## テストケース

不明

## A - Traveling Budget

- min a bとmin c dの和

## B - Chocolate

- 食べる頻度を引数にとって個数を返す関数
- 行を読み取って上の関数に渡す、和を求める関数

## C - Traveling Plan

- まずはぜんぶ周るときのコストを計算する
- そこからiを訪れなかったときの変化を増減する
- 入力値には何度か触れることになるのでArrayで保存する

## 振り返り

- 前にやったときのことを覚えていたので問題文の読解が早かった
  - Aは損益分岐点を考慮しない、Bの設定など

- 2回目もちゃんと解けたのでよかった